\begin{figure}[!h]
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=8cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	legend entries={$X$, $\dot{X}$}]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=mx] {data/III/pert_non_lin2.txt};
			\addplot [color=blue,line width=1]
			table[x=t, y=my] {data/III/pert_non_lin2.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Moyenne}
	\end{subfigure}
	\hfill
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=8cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	legend entries={$X$, $\dot{X}$}]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=vx] {data/III/pert_non_lin2.txt};
			\addplot [color=blue,line width=1]
			table[x=t, y=vy] {data/III/pert_non_lin2.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Variance}
	\end{subfigure}
	\\
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=8cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	legend entries={$X$, $\dot{X}$}]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=sx] {data/III/pert_non_lin2.txt};
			\addplot [color=blue,line width=1]
			table[x=t, y=sy] {data/III/pert_non_lin2.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Asymétrie}
	\end{subfigure}
	\hfill
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=8cm,
			height=7cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $t$,
	    	legend entries={$X$, $\dot{X}$}]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=t, y=tx] {data/III/pert_non_lin2.txt};
			\addplot [color=blue,line width=1]
			table[x=t, y=ty] {data/III/pert_non_lin2.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Aplatissement}
	\end{subfigure}
	\caption[Paramètre de la distribution système non linéaire]{Paramètre de la distribution système non linéaire.  On étudie la propagation de bruit injecté dans les conditions initiales pour un pendule dans le domaine non linéaire. Le bruit bruit est gaussien de variance 10$^{-2}$.}
\end{figure}